陳雲 真係我地既生神仙

陳雲 真係我地既生神仙

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

死開啦⋯⋯青山騎牆派！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

冇料到 蕭生有用好多

咪造神 燒山都係人

最多都係你地青山派既神仙 only
我地淨係信獨立思考 集體智慧

岩呀
蕭生先係神
講乜錯乜 只要將結果調轉就中撚晒

Poly 前線集體智慧留守

生個屁
出面打到火燒咁,佢就話咩聽佢講既人就平安喜樂
咁無血性既馬後炮真係好難聽囉

有無睇新聞呀 Poly班手足試過幾次突圍呀
留守係因為走唔撚到呀 冷氣軍師！

死撚開啦

講緊早兩日 仲自出自入緊

開始用d on9招去做鳩人。

大難當前呀阿哥。